政府請嗰啲專家仲有公信力可言咩

最近半年呢個政府講過幾多次大話
就算而家爆出香港已經死咗好多人
我都唔會驚訝
因為一句講晒，信唔過

有，入監警會嗰班外國專家

點解？

佢地都知唔對路就走

原來講呢班

政府請嗰班法官都冇公信力啦

佢地搵返黎係加拿大條友個底都唔係靚, 有通風報信前科

明知沉船，仲唔走咩

其實啲專家好多都信得過嘅
你睇佢哋大部分辭晒職就明

留低嗰啲應該都唔係好信得過

一開始以為popo打到人骨折收錢攬住
點知做埋輪姦,殺人

點會攬上身

仲有好多違反人道嘅戰爭罪行
呢樣一定要追到底
我話知你喺香港曉飛啦
走唔到嘅，你仲慘過狗
因為香港人已經視警甴為仇人
呢樣係改變唔到架喇

反正大家都唔信

今次政府唔好彩請著班唔跪低既，下次一定會小心好多

不信任 係對呢個港共最基本既取態
不誠實 就係對呢個警隊既即時印象

退一百萬步黎講 大家就算抗爭冷卻
都一定要保持住佢地係反人類既過街老鼠形象

又推呀

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

war crime

批專家團好想跳船la
個個有頭有面同你林病一齊奶共咩

搵伊朗 伊拉克 俄羅斯 中國專家先得

北韓都得
邪惡軸心雛形
見到個國家名都反感呀